長和系

大家覺得未來幾年長和會面臨咩挑戰？

覺得係睇佢英國個面d投資 大陸合作似係做下樣

英國世風日下

社會分裂，好難唔會有大件事發生

特別蘇格蘭

除淨又52週

我1038 6x 買😂

宜家仲睇買

抵